Создание объекта
======================

Экран состоит из:

* поля ввода названия,
* поля ввода артикула,
* кнопки добавления,
* кнопки отмены.

.. figure:: _static/object_create_screen.png
       :align: center
       :alt: Скриншот экрана создания объекта

       Скриншот экрана создания объекта.
